旺角太子手足做乜無目的鳩等

?

set rb想撤退?

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

守著個路障?

有部份手足係比較戀戰

戀左兩三個鐘 又拉左幾個手足
冇必要陣地
快閃啦

依加點？

係現場鳩坐緊，

一早要散啦

完全唔知係等狗黎定點，越來越少人

推

。。